大家屌個環保少女之前，可唔可以唔好做標題撚

第一，平時啲環保撚係從小做起，咩用少啲膠，唔好喺個人層上造成浪費；但其實Thunberg做緊既野同我地好相似，簡白啲講，佢帶頭令到更多既同齡人參與罷課，仲將個問題帶上去到國際。

當然你可以話佢未食過tg，但係第二亦都係最重要一點，我地抗爭成功喇咩，拎到個頭銜有乜用？打飛機？我地既訴求係包括登上times封面？五大訴求原來已經轉左？幾時轉點解我唔知既？

今日你有去過集會？旺角今日又有比人拉喇，你唔去講？泛民啲大台意識又開始抬頭喇，你有無去講？工會搞得成喇？聽日就半年喇，點解仲係咁唔生性架香港人？知唔知無左其他人犧牲，我地咩都唔係呀，仲係到講其他人。求下你地真係唔好忘記初心，我地衣家都係處於新冷戰既洪流入面，間中既迷失同休息係無所謂。但如果抖夠既話就唔該做番自己所及既事，咁先至配上風雲人物呢個身份。

佢只係得把嘴